{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050243",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10044813",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 코지하우스펜션"
    },
    "text": "江陵に位置する静かな休息空間、江陵コージーハウスへようこそ。 ここは小金剛渓谷の流れる水と美しい青い山に囲まれ、自然にやさしい旅行を楽しむことができる場所です。 清掃時間の関係で入室は15時以前には不可能であり、退室は11時以前にしてください。 もし20時以降に到着される場合は、事前にご連絡ください。 メゾネットタイプの一軒家の客室ではWi-Fiが利用でき、バーベキュー場やカフェも利用できます。 カフェの利用時間は入室後から10時までで、ドリンクは宿泊客には無料で提供されます。 コンビニとスーパーは車で約2~3分の距離にあり、駐車やパーティーも可能です。 パーティールーム、キャンプファイヤー、チューブレンタル、サーフィンボードレンタルなど、様々な付帯施設も提供され、龍岩と1歳誕生日パーティー、プールでの野外結婚式や1歳誕生日パーティーも開催できます。 宿泊客はキャンプ場でもテントを張ることができ、すべての付帯施設の利用時間はコロナ防疫規則によって変動することがあります。 屋外では調理が可能で、客室への飲食や飲酒の持ち込みは禁止されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "江陵コージーハウスはどこに位置していますか？",
            "answer": "江陵に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの周辺にはどんな自然がありますか？",
            "answer": "小金剛渓谷の流れる水と美しい青い山に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は15時以降です。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室は11時までです。"
        },
        {
            "question": "夜遅くに到着する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "20時以降に到着する場合は事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの客室ではWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、利用できます。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスにはバーベキュー場がありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスのカフェの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェの利用時間は入室後から10時までです。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスのカフェではどんなドリンクが提供されますか？",
            "answer": "宿泊客には無料のドリンクが提供されます。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの周辺にはコンビニやスーパーがありますか？",
            "answer": "はい、車で約2~3分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスではパーティーを開催することができますか？",
            "answer": "はい、パーティールームやバーベキュー場などがあり、パーティーを開催することができます。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスで野外結婚式を行うことはできますか？",
            "answer": "はい、龍岩やプールでの野外結婚式も行うことができます。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスではテントを張ることができますか？",
            "answer": "はい、キャンプ場でテントを張ることができます。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの付帯施設の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間はコロナ防疫規則によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "江陵コージーハウスの客室では飲食や飲酒はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室への飲食や飲酒の持ち込みは禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 531
    }
}